女朋友要我封晒所有異性聯絡，但佢每一日同一堆男性朋友傾計

女朋友叫我封晒異性聯絡我照做，
佢每一日係咁覆其他男性朋友snapchat, wtsapp仲要包括佢個EX。
話係男仔主動搵佢，佢冇主動搵過人就得，但佢無間斷咁係咁覆人，
又會打電話比異性，然後我叫佢可唔可以減少D，佢擰頭仲話可唔可以尊重下佢D朋友。
佢拍第三次拖，之前兩次都有出軌，
佢每一日都鬧我話我未同佢拍拖之前識過其他女仔，話我以前唔愛佢咩狗公又乘。
我應唔應該分手?

帽事嘅

傻閪

話緊你呀
咁嘅女都重唔柒飛

就當我未玩夠

要蠢到點樣先會上黎問飛唔飛

雞

特登開帳號上黎問咁on9既問題

仲係度講人權??有女你就珍惜啦，唔睇下自己咩樣，人地大把market都特登收你做兵呀仲唔多謝人

同佢講
立即結婚

屌多幾劑快啲回本好過啦

中出即飛啦

好心你男人老狗唔好咁計較啦、你女朋友都開心架

啦啦臨中出多幾次就飛

連登標準答案:中出即飛

你用番相同理由

同班女仔fd事前夾定

叫佢地日日搵你

你係你女友面前覆班女仔，話係班女主動搵你

撚狗撚到出面喎
差左無講出口話撚緊你咋喎
醒呀喂！

係男人既，口頭上同龜頭上都屌柒佢

中出咗先 然後你同異性傾偈，激嬲佢等佢自飛，你個仔就有人養了。

而家連登成個beautyexchange咁

佢要專重啲朋友，有冇諗過專重你
分手啦

齋食唔放感情落去都ok，喱啲女養唔熟
所謂己所不欲，勿施於人。佢咁嚴人寛己正一臭閪嚟